【多謝優雅既23萬人】榮歸連登同TG

我預今日會多人，但我點估都係估最多去到一兩萬，當我宣佈有23萬，我自己都唔敢相信

今次遊行既成功，所有功勞歸於各位幫手宣傳、度橋、吹風既連登仔，同埋喺TG落手落腳做統籌既網民

多謝你地，一齊守護呢份香港獨有既優雅

場仗有排都未完，一齊打落去，唔好放棄呀！

VL / 新城市廣場

屌都話咗唔關連登事

估唔到香港人咁堅持
個個星期行不是夢
加油

痴線連登愛國架喎 今次係香討搞架喎

講左幾多次連登得鍵盤戰士
要多謝就多謝babykingdom 香討

多謝babykingdom 香討

多謝baby kingdom 同香討

連登仔今日全部都係屋企撐警架

仲有人足未散喎 咁快致謝

唔關連登事架 屌

VL好野 !
我buy你

多謝香討同BABYCONDOM既師兄

多謝你！

樓主626 77

辛苦晒

優質P牌仔系列